邊度有得買moto z play

之外有冇大鋪有

同問邊到有moto z賣

thanks

過哂時間
之後邊到有得買

過左時間都有架 門市黎 地點睇落有d伏 但有frd買左冇咩問題

過兩日岀2啦

發佈 再等到黎香港 起碼幾個月

買z play係貪粒電姐，2電細左又貴左

z2 play 同時取代 z 同z play
搞到唔知似乜
cpu仲用緊626 同z play效能無乜分別
貴得黎又唔係用新野 s630

用 moto Z + 電 mod = 核電

核條毛
升左7.0
頂唔到6個鐘

係唔係裝左啲咩食電 app ？7.0 開心使用中

升7.0後個android system 用左4成電
未升好地地

仲用626 至少好用660啦

咁咪升7.1.1囉

你又知佢取代？年年都係play出先過自己

660 佢要用係moto x4度

今年得返 moto z2 force 同z2 play
上年z系列有force z 同play 三部
今年條product line 一早比人leak左出街啦

用電多咗既android你試下rest成部機 會改善

琴晚升左啦
但之前半年冇得升呀

同意